唔計G系列 大家覺得邊個高達角色最好打?

我認為喱個位絕對係奧干出資者伍昂莫屬

出場冇耐就已經屌打識空手道既加美由

仲要打到反埋白眼

只可惜.....咁勁既角色去到ZZ嚴重弱化
居然比爛仔捷度屌打

但佢打到空手道使用者就死咁款 我覺得算係咁
大家又有邊個心水呢?
除左G 其他系列都可參戰

爛仔捷度

秒

奶油好打啲

廁完霸王流

佢師傅係g系列 咁又點計數

已經算流派東方不敗 唔可以計佢

希羅
防禦max
刀槍不入，打極都打唔死
又識格鬥，攻防兼備

佢無件背心晨早死撚左

背心先係本體

穆叔
拎部西直擋陽電子炮
太空無頭盔飄流
用初代龍騎兵系統都無難度

所以希羅係廢既

呢個生命力屈機
但缺少格鬥技巧

唔係個個都carry到
計埋入希羅實力

seed金毛仔

應該連加美由都不如
更何況伍昂

W 總帥秒撚左五飛正義on9仔

GBF老虎大叔+心型流

如果唔剩係計高達，我諗冇咩人勁得過激勵哥

ELS剎那

佢有金屬鳩

好可惜 只計Gundam

成班神係度笑緊伍昂

先驅者剎那

我咁靚仔，仲要係金色頭髮，最好打仲唔係我????

但最近聽聞好似有條啡髮亞洲仔搶左我條女

自從你條基佬出現左之後我就無啖好食

唔通新人類真係大L曬????

明明本身係我最好打!!!!

點解!!!!點解!!!!鳴呀!!!!